經螞蟻一役後 「麵咪媽」呢三個字係香港有邊個唔識？

麵仔，你當下就好似古惑仔第一集嘅陳浩南咁出位
請你出左位都要繼續照顧我地定期開PO 呀

燈到負油價個單野已經見咗報

真相大白，原來螞蟻金服上唔到市，唔關媽咪麵事！

麵仔點睇美國大選